發現香港大學反映晒點解而家政府會咁

[文長慎入，有圖] 港大舍堂欺凌Freshmen (2)

Freshman=市民，交宿費冇回頭，比上一級既小仙大仙樓主一齊杯葛
小仙大仙=商家佬，既得利益者。或者有部分都會出聲，但大部分唔出聲，部分仲參與杯葛
樓主，宿生會=政府、警察，有權力在手就恰弱者，唔滿意請移民（唔好住hall） ，唔回應欺凌事件。

唔怪得政府咁中意請HKU學生。
年年一車車學生去做白衫。
欺壓弱勢、貪污、濫權官員既第一培訓點：港大舍堂

某程度都啱，佢係反映左人性所導致既社會結構。

不過HKU Hall另一方面都孕育左一班 有獨立思考、有勇有謀既香港人，例如港大圍堵校委會 果時其實好多出席既都係hallmate，又例如梁天琦。

所以結論係，要係時代洪流入面成為兀立既大樹。
社會係一個大染缸，hall不過係縮影。
人有無可能保留自己既顏色？
可能有。

你講得有你既道理。
但我今次比較想反映既係，呢種用權力黎拾新學生既舍堂文化。
詳情可睇上面條link。
涉事既偉倫堂仲另外開一個post屈返受害人，扮忙緊發夢所以冇處理（其實係宿裡面飲酒飲到天光），到今日依然冇任何回應。

呢種持權欺凌既制度係唔係應該改善下。

終於有人明我當年堅持嘅嘢

以前班hall膠惡到
呢幾年有地鐵已經收收地皮

請多d其他U既人囉